一代曼聯名宿，你問我答

講到明先唔答我細佬既野

弟婦好唔好屌

做獌狗有無半分修恥

唔好屌點會中出到大肚

唔好再提個淫婦，離間兄弟感情，我地講返足球

你文盲有無半分羞恥？

你老母做雞生左你個賤種

當日我十四歲時費sir親自上門搵我，好感動

邊幾隻猁狗偷偷留下負評丫

仲有冇搞其他人老婆？

你關心下自己幾時被人炒好過

問撚完又唔撚答

你有冇野問呀

身為左翼，點睇港獨？

V92定耶子廢D?

耶子是無辜的，不過佢果季應該派我多啲落場幫手斬燒味

習帝千秋萬世

我屌呀

橙

有冇諗過剃左心口執大鳩毛？
利申： 我係你廿年忠實風扇

你幾時離開鏝🤔

威爾斯贏世界盃果日剃

生係曼城人 死係曼城鬼

點解唔踢英格蘭國家隊？